[慎入]有蜂巢

是咁的，早幾日拉開窗簾見到條類似屎既物體係外牆，跟住問D同事咩黎，佢地話係飛蟻竇，今朝見冇乜動淨諗住拎衣架撩散佢啦，撩撩下有隻黃蜂走左出黎嚇撚到我hihi好在得一隻，放走左佢淨返條痕係度，巴打有冇計搞搞

推

仲以為又係曲線post

個個連登仔都買定支津路守門口
你唔係無啊嗎？

冇津路呀hi

Hi你老母 用filter字p牌仔